30幾歲人 今日初四番工比同事眼望望

一番到公司
個個都眼尾望望我 好似好期待我派利是咁
心諗：婚都未結，連女都冇，派乜尻呀
唯有扮乜都睇唔到番埋自己位
咁就老尷左成日

佢地等你過去收利是咋